勇武唔代表唔洗聽人講嘢 be water講咗好耐都未識？

屌過好多次
和理shop商場收皮已mission completed
你又去玩陣地有乜用？
你地有曬槍有水炮
你呢？最勁咪得啲火魔法
陣地可以贏？可以嘅 要警甴放水囉
。
成日都係咁
口講Be water 身體就日日企喺街上面整roadblock
JM9
同埋可唔可以聽人講下嘢？
我叫人走 be water又屌我係警甴想點撚樣？
日日都見人比人拉
拉完又要人支援
支援完又更加多人比人拉
惡性循環嚟
講真嗰句
你地呢啲唔聽人講嘢嘅態度只會令香港輸

推

又輸
今日果啲係撚勇武咩

我屌嘅係點解要不斷玩陣地
點解唔be water
點解勇武會不停屌人冷氣軍師以人廢言 instead of 聽人點講再自省？

點解要將陣地成為compulsory task先係問題
唔係邊個玩陣地戰嘅問題

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

幫手推好嗎？

真 我比人屌過係警甴好撚多次
感謝巴打支持

其實塞路係做乜塞完商場就散好難？

講極都唔會聽入耳， 之後就回句5毛、3毛、拉，
現場真係送頭俾人拉啦

大三罷塞路effectiveness高我唔反對
但和你shop完塞路真係唔知做乜
叫下口號搏比人拉？

係街都係當9-10點所有店收皮既時候
都要退場 但都要反跟蹤 冇軍裝唔代表冇便衣
注意可以成team便衣跟人 唔係防範一兩個人就得

我想屌醒佢地

Be water

屌唔醒
我年輕時 早上6點幾返學
日日玩返11-12點返屋企

無限精力

要用其他方法引導佢哋

去其他地方，
be water 精華係流動

唔好再陣地. be water

聽日和理shop早d 1點開始 玩到落閘又可以去另一間商場
最後仲可以提早返屋企happy
等popo自己慢慢企

和你Shop就係為左唔洗同狗硬碰硬

結果Shop完唔捨得走就變左要同狗對坑

那有對抗咩，冇gear得個口罩就拉哂

push

Push

塞路系為左防警車，不過和理shop無必要咁做，要做都快手d，唔好一大班擺明示威嘅人企定定系到。

隻狗眼中你屌狗 就係襲狗

和理shop之後去塞路，真心多左，說好左經濟 攬炒，點解要送頭

和理非自己係到屌狗就賴勇武唔肯走？
搞錯咗前因後果喎 今日個班邊到係勇武？

我意思係根本今日冇迫切需要陣地戰
問題唔係參加者嘅nature
而係陣地戰本身
同埋勇武成日叫人去玩陣地。。
成日話救人 然後咪重複個vicious cycle mentioned ...

d AR15 P80呢 去晒邊
係咪比黑警收晒

on9 另類教條主義 屌你都廢時
勸你面對現實自己諗下
到底面對極權政府時到底點先有機會真正地贏

你答我企豉油街同砵蘭街交界有咩用先
成班企定定，明知今日旺角重狗都仆街，要企都企返過西洋菜南街嗰邊同路人一體啦

講咗好多次和你shop係要攬炒商場，商場閂門已經完成目標，你要下一場我唔反對，但唔該分析下對家兵力同地理位置先，同埋唔係鳩企囉

nonono 其實幾樣野啦

第一我所指嘅唔係贊成出黎屌狗
相反其實我都幾反對屌狗 屌啊屌啊屌唔通佢會心臟病發死咩
所以我都好認同攬炒左商場收皮已經可以閃人

而我比較在意嘅係
大家將be water 塑造成彷彿為散水而生嘅金科玉律
但忽略左李小龍本人所講be water 嘅真正意義
然後一句be water 就一味不陣地乜乜物物
正宗另類教條主義 想用死一套拳夠打哂咁

最後想大家放棄「要贏唔一定要靠拳頭靠刀槍劍棍子彈流血」呢個不切實際嘅虛幻理想
no pain no gain no power no say
面對現實啦 唔肯勇武 冇勇武嘅能力支撐你嘅話語
係唔會有人so你 亦不可能贏到權權政府
武裝反抗 係香港人生存空間嘅唯一出路
亦係香港人唯一要認清嘅真相 從而打破小聰明/浪漫嘅自慰主義嘅開始

所以我咪話要分析對家兵力分佈同地理位置囉
做唔到我寧願直接散水好過俾狗圍捕

所以係標題提勇武本身已經唔合適

唔支持無目的留係條街到
但依樣野唔關勇武勇武事

I mean勇武成日屌和理非係冷氣軍師以人廢言
話我未上過前線就唔好出咁聲
同埋大部份時間都係勇武去initiate陣地戰
成日叫人支援
最後Sacrifice好多人。。。

陣地係無可避免 運動去到某個位某一個時刻
遲早都一定要打下陣地 呢樣野係革命逃不過的命運
其實好切實地諗下現實就會明

我地嘅對手係中國共產黨同中國
廿一世紀最邪惡嘅人權打壓同極權政府
心態上流血的確可以盡量去避免
但天真地想滴血不流安安穩穩咁贏 係冇撚可能

總結: 立即勇武 武裝抗爭先能取得話說權 先有贏嘅可能

試過現場叫人走/轉場比人話係狗/警甴